[第3宇宙刺客] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第120話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

LM

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

Lm

4神合體呢隻野，係咪菲利啲親戚黎

17號出局？

菲利終於唔能夠再食花生

似係18號要拜拜

lm

所以佢都出手打

今集悟飯真係生性啦

咪又係要人幫

點解吉連果3隻野成日食花生 冇人打佢地

都係嗰世，打最多人嗰個宇宙

都係嗰句，打最多人嗰個宇宙

其中一個機械人咁似 GT 嗰隻
最後嘅合體又咁似劇場版嗰啲 boss

成隻白兔咁既樣

點解冇人出手踢個博士落街

炒埋一碟當黑歷史

踢咗點拖時間

垃圾飯，一D用都無

唔知點解睇打呢d大大舊/機器人好冇feel 龍珠都係要打人型同埋身肉搏先好睇 下集超人打怪獸咁

一個都殺唔到

睇左成集都係到諗緊呢個問題
BTW東界王神可唔可以唔好再出聲

留意到東界王神條仆街一出口術悟飯就陷入苦戰

下集菲利終於有份打

衰撚過魔童

潛解依家廢到

終極悟飯已經不存在

痴撚線，悟飯打隻咁ge野都要幫手，屌.........

係都屌雙藍一齊都推唔郁隻機械人喇

最後一次4人合體？ 個博士搞咩

基路仔

屌，你都無錯

雙藍ko推唔郁， 柒飯搞掂

好撚勁wow好集， 仲未滿意

根本咪就係畢拉夫機械人

以17、18號會打爆隻野出局

我以為比魯斯爆響口佢地係人造人，會DQ

比魯斯改口叫悟空個仔做悟飯

其實佢對第7宇宙好多人都改觀咗

人造人唔得 咁d機械人死晒啦

已經被悟空一眾人感化 改變唔少
今次仲係關係到全宇宙命運共同體

唔係話睇少佢既,但真係無乜好表現比人睇咁LO
唔係魔童縮縮出光剎炮早就比人踢左出局

其實如果第三宇宙個破壞神講野時出字幕仲好
下下都要揾人翻譯好煩

人造人本身係人類黎

呢篇完左係咪完龍珠啦
定係玩埋天使係咩先

好撚正

1718號型到

同埋今集係悟飯出頭天

13 14 15 16 19唔係

call me?

好感動

菲利 呵呵呵 都叫殺過下人
野比飯就次次都求幫手

點會咁快完

屌你菲利話有D野睇下 咁我就袖手旁觀喇

最正都係原本叫老爺爺改口武天老師

17號>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>全隊人，如果果陣搵埋17號去打9黑悟空可能仲快完場

17號世界第一

好似個陣聽配音真係哩個名

究竟點解17號會咁勁

同18都係Iron man無限能源

所以無閑耐力都幾勁⋯⋯

漫畫等30話，比魯斯反應明顯唔用得改造人類

好似無人討論黎緊套劇場版

tvb好似係小吱吱

張圖咁內容農場既

條友又發功

仲出劇場版姐係龍珠超仲會繼續出？

18號應該好大食

東界王神：我相信悟飯san可以自己應付到隻野

跟著就要悟空比達幫手先收到機械人皮

漫畫31話，雖然係連接返Z結局，但有感覺想由歐布做引子，接落去繼續講

好心俾野比飯自己一個威返次啦

17號老婆先爽，唔洗入銀就可以不斷玩騎馬機

拖時間

都幾鞋
你要龍珠超 打完力之大會
應該都未出果套劇場版
應該無集數比佢拖

拖到幾時先再同吉連打

咪話左18劇場版係講撒亞人起源 可能補返神與神個傳說

咁快剩番10分鐘

ep 122

35號啲串嘴語氣

圖為跟本就係

隻隻宇宙角色都致敬gt定笑柒gt

其實一開波攪掂個博士係唔係收得皮

悟飯果個波以為係打個博士

正路發展應該係打吉連之前悟飯用界王神徒弟嘅力量幫悟空回血 但硬係覺得動畫組會唔記得個設定

悟飯果個唔算

鳥山明自己講左18年劇場版《宇宙最強之戰鬥民族--賽亞人》
仲講左破壞神發夢嗰個超西神唔係悟空
唔知仲要衝出黎

咁都叫正路

正常都唔係悟空

十成九下級戰士樣
即係悟空同佢老豆個樣

菲利波士終於出手喇
好想知佢有咩陰謀

17號同18號真係好勁

都好嘅其實，終於唔係悟空做主角，反而係全新角色嘅話，我係鳥山明嘅話寧願都開展個全新劇情全新角色，其實唔一定要呢個時空到講，人造人篇已經比咗一個好好嘅方針去開展新劇情，新劇情由未來個時空做主道都已經大把野可以講，又唔會同依家主時空撞野，又可以更探討未來杜拉格斯，整個新吧敵人戰鬥力又唔會膨脹得好勁，可惜龍珠超依家搞衰埋未來時空 ，依家又有兩個未來杜拉格斯 真係兜都唔知點兜，我係佢就當冇承認過超嘅劇情啦 ，時間線都係罷係布歐之後，但未有比路斯之前。

唔洗兜,直接兩個係未來保護人顃
合體做杜杜拉拉格斯

杜格拉斯 頭髮又藍又紫

X2 打博士成個感覺先有計劃既感覺

悟飯唔算咩 漫畫係話跳完舞就已經係界王神弟子 唔係咩

咁都唔叫正路 唔通要悟空殘血打

35號 地球最強

最後似會3打3，悟空，比達，菲利，對戰吉連嗰3個

乜撚界王神徒弟
悟飯fans 係咪見佢今日威少少就痴咗線

殘血先開到自在極意

好多時話好難接返到將來歐布仔出黎,悟空咁勁仲同佢練?

「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。

想知點解個故串事唔一早去歐布仔出黎之後???
咁咪唔洗諗點接?

呢個明顯係留俾既“龍珠乜”之用啦，如果唔係點樣千秋萬載

都唔知點答你

菲利打到兔仔仆街
老二似係比達勁啲
應該吉連踢佢兩個得返悟空一打一
除非劇情需要
點諗菲利都應該會留到最尾搶龍珠

咁佢地打斯路果陣又打到 無哂力

最後一拖
之後就埋尾啦

不過應該同悟飯嘅唔同
老界王神係純粹幫悟飯升潛力
而雖然都係比東界王神送去拎劍
但悟飯只係練劍
東界王神冇跳舞

唔夠力就真
當時魔童同17號55波
但斯路已經可以秒魔童

係大界王神啊 個老野跳完舞仲隔左陣先同悟飯講 悟飯仲屌9佢

呢邊動畫黎，佢個設定係漫畫果邊

老界王神 應該算無退左休既廢老
老界王跳舞唔代表佢係界王神儀式
只係幫悟飯提升潛力
要東界跳先算

悟飯幾時先有得變返超級撒亞人？

變超西做乜

其實同除左打吉連同打笫六宇宙 其他對手鬥出波勁有d悶
扎馬斯篇除左爛尾之外都冇咁悶

d對手個樣大部份都on99,完全無龍珠feel

第一版龍珠啲敵角咪又係大部分都係on99
咪將z啲風格套落全部龍珠風格至得架

好似之前制作人話,菲利未入隊時候,全隊第3勁係17號,布歐之間產生

下集有菲利睇

之後我估係
18，悟飯，17，菲利，悟空，比達

出局嘅排序？ 如果係比達唔會最尾

就算我地想，動畫組應該都係搞悟空係最尾。

悟飯唔同魔童搞基，即刻正常哂

on唔on9 就唔知，不過d完係無大亂鬥feel

根本就同舊時果d 一層層打上去果d無分別

整亂鬥倒不如淘汰賽
打左十幾集由1718號開始先有D合作睇下

咪係,單對單擂台戰好睇好多,同埋真心完全無亂鬥feel 根本就第七宇宙回合戰其他宇宙

全部第七宇宙打哂

係龍珠死忠先覺得好睇

+1

情意結呢家野好難解釋
正如digimon tri咁垃圾我都仲會去追咁解

分分鐘又係悟空老豆

要多人就玩團體戰每宇宙出2,3隊 打3V3/5V5咁淘汰咪仲好

如果跟頭髮比例
出局嘅有4個光頭 之後應該係
菲利>悟飯>比達>悟空>17號>18號

不如改名做第七宇宙 Vs 其他宇宙篇

悟飯幾時變咗做界王神候補

咁應該比達先過悟飯

睇到未來杜篇完無睇
唔想睇無聊日常
應該第幾集開始睇返？

你想唔想睇關人撚事，你要搵就自己搵啦

起碼6~7成機會係佢老豆 一陣可能講佢老豆仲未死都唔出奇

咁樣玩不如計身高比例

菲利，比達，17號，18號，悟飯，悟空

其實點解淨係搵菲利唔搵番閃電斯路 ，閃電斯路應該頂天津飯

應該唔係啦
佢老豆都唔算善良撒亞人
只係為自己已戰
鳥山明 巴達古好似唔係佢諗
所以唔會係佢
但九成都係悟空樣

投左胎掛，都冇搵小布歐啦

小乜柒布歐
比達有叫佢搵歐布
悟空咪解釋左太細過 唔搵了

洗唔洗咁鳩串
諗住你地追哂知道大約邊度入返正題姐

肯定睇完套傳說超西巴達古
明哥唔鐘意所以自己作返

可能係異戰2既故事咋

仆街全王一句野講兩次都算
loop爆波我又算
連個機械破壞神都可以用黎拖時間

我服了

根住新一章係悟空去追蹤佢老豆
1000集後一齊坐係世界樹上面傾計

之後暗黑宇宙編？

由上一集超睇
即係119

屌

乜撚野唔知
張圖話比路斯要穿越呀 幾時又講過呢啲野呀
同埋鳥山明幾時有自己講呀

之前明哥咪講過 以前傳說既超西同超神係個叫也莫斯既新角色

當日個Q&A講到一舊舊，目的就係要人睇到一頭霧水，到時去睇劇場版....

你地應該未親身體驗過儲三集元氣玉既感覺。
當年追新一集係靠錄影帶,見間舖用8倍速飛左成集去,慳返幾十蚊。

印象好似爆超西爆左3集

當年無線播
打菲利話個星球仲有3分鍾就爆，
結果我睇左半年都未爆

公牛會唔會突然玩後上
好似上年熱火咁

下年大把錢,但諗唔到邊個星級球員有興趣想去公牛

利申:公牛Fans 想Tank

田錯post

變超三果祩真係好經典
尻叫都幾集

拿美星係仲有5分鐘先爆

發佈會咪講左 你都on9

你自己去check下先啦

玩具撚

巴達古篇好好睇喎

柒頭係好自然會自己衝出來柒

成日形住佢會唔呵呵呵

想問下，巴達古個ＯＶＡ係動畫原創定鳥山有份原案

自問自答先 ，我記得加克外傳好似有提過巴達克送悟空去地球
但就無講過巴達克變超西回到過去殺菲利祖先

咁樣應該角色應該係鳥山原作，但巴達古之章係屬於動晝原創

想問聲 想由頭追 應該點追法好

想由頭追咪由頭追囉 你條咩問題黎

直接睇漫畫啦，之後動畫88話開始
忍到既話直接連動畫都唔睇等月刊漫畫

啲細位都唔同劇情

總好過睇屎一般的動畫

佢個頭既意思係咪由初代龍珠開始計?

網上有人話超總數131集 3月完結 唔知係咪真

突然睇到
睇返舊先勾起點解咁愛龍珠
而家睇真係為睇而睇

比返成熟悟空我

假啦，之前有訪問完左生存篇 繼續會有新章

點解人造人feel唔到氣，但係機械人就有氣？

啲動作設計好好
唔係齋搏拳

懷疑唔係機械人黎 只係生得似機械

如果唔係整破壞神個科學家太勁

曬氣，冇架啦龍珠超兒童向，基本上動畫組佢自己都冇心機，靜係依家龍珠超打人聲效都好撚低質，以前打人卜卜聲好震撼，依家啲聲效好似戇鳩仔打人咁。

如果唔係睇個情懷根本龍珠超絕對冇咗一大半人睇，只會得返兒童睇。

是問呢到啲人為咗睇個情懷每個星期日都追包括我自己在內，因為實在太Fans先會持續咁睇，話哂真係細個我真係好鐘意龍珠，由小學已經好鐘意，我仲記得小學同啲同學講魔人布歐佢地都唔知咩嚟，到依家出嚟做野都咁鐘意龍珠，但超真係對Fans非常失望，直情係心痛變到咁樣。

我依家只期望鳥山明下年套劇場版希望變返成人向，我好想睇返當年劇場版第一次打布洛尼個種絕望感（雖然唔係鳥山明作）個陣第一次打布洛尼個種絕望感真係好撚正

斯路太難畫咪唔搵

話說死人喺陰間係唔係等於無限氣?
悟空喺界王神界自殺跟住變超3咪夠布歐打?

無記錯嘅話超3>=肥布歐>純布?

有冇人覺得黎緊120隻4合1怪, 個樣同設計都出自甘小文咁..,,